有冇人記得活力健康操？

好掛住好撚好聽

個時仲唱大力士手 打跛佢

好懷念

小學逢星期五早上全校都要跳

當早操跳

我要我要 我要健心

我地一齊健康地
活在香港！

屌 咪撚再提呢啲洗腦兒歌
有時個腦失驚無神勾返起呢啲歌真係想死
一諗起就會喪loop
有仔女嘅話絕對唔可以畀佢地睇呢啲節目

健康！健康！

點解日本妖怪手錶都可以用黎做小學早操 香港都冇乜點推 明明易記又健康 你話係咪先

唔記得咗,有個男人攬住個D字果個係咩環節?係咪活力健康操?

屌搵倒,英語一定「德」

我要我要 我要健康

好彩小學畢業之後小學先要做
羞恥力滿分

我都記得
個男人造作到爆

林慕德作好多歌，包括：

羅文 激光中
鄭秀文 捨不得你
李克勤 深深深 大會堂演奏廳》
黎明 那有一天不想你

邊到搵把絕世好劍

斬撚死人